［請指教］Old seafood之反思

出左來做野一段時間，都叫上左位，發現不知不覺會變左老pat pat，同睇人唔起。

特徵

1. 響班細既面前認叻，話自己點樣辛苦，做左好多年，先至坐到哩個位。

事實係：更勁既人一早升曬，轉左幾個Job Field，現在等退休，唔會用咁多年都仲係高不成低不就。

2. 覺得自己套先係Work，叫大圍環境去遷就佢。

事實係：好多公司都講緊變革，唔放低自己識既野，係fit in唔到新既工作。

3. 批評新一代不如代

事賽係：每一代都有優秀同平庸既人，勁果批繼續係好勁，唔好睇少佢地，好快過埋你。

請指教

is

對人留一線囉，除非你肯定對方唔會超越你啦...

辭職啦！咁你先可以重生！